[集思廣益] 一齊入黎幫陳國父諗下點拆，唔係聽日出到黎佢死硬

我先
聽朝起身搵個扭記打佢一身
然後衝返入囚室自首駁加刑

［核彈］政府話跨境執法不尊重香港的司法管轄權，完全不能接受喎

戇撚鳩
乜臺灣唔係中國一部分咩
跨咩境執法

咪撚用國父兩個字

台灣同香港分屬兩個國家

屌你老母國乜撚野父, 殺人犯黎架姐

中國臺灣派人去中國香港執法有咩問題

蔡英文區區臺灣省省長竟然咁撚大膽
支持特區政府派隊速龍過去滅佢島

香港政府係有幾白痴先講得出跨境執法呢四隻字 等睇聽日俾台灣再出聲明屌打

港府支持台獨？